- api που δίνουμε
- 1. sim swap
- 2. billing id information
- 3. number verify. seemless authenticator. open-id
οπότε κοιτάει αν είναι σωστά αυτά που έδωσε ο πελατης
να διαβάσω αυτό.
https://openid.net/developers/how-connect-works/


tenant = natco
multitenant είναι όλοι οι netco

icn dt harmonized .  είναι private δικτυο της dt που μιλάει με τα netco.


